［求救］win10自動更新後keyboard用到唔到

狀態寫住「 windows無法啟動這個硬件裝置，因為它的設定資訊（在登錄中）不完整或已損壞。（代碼19）

電腦白痴一名，希望各路巴打幫幫手

好多Project要趕，熄機食個飯就用唔到

windows update係好pk

正版軟件受害者

用唔到

重裝driver試下

Google左改正個機碼就用得翻了